有無人揸緊W同AAPL?

all in左呢兩隻
好緊張

打算玩一個鐘就平倉

好拿驚

老老實實講師兄可唔可以唔好燈，尋日BYND已經畀你燈死咗

我真係all in

屌你老母 我唔想知呀！
咪撚再講呀！

好彩未入w

做咩而家先all in

奶哂

輸緊幾千銀

慘在我又有BYND又有AAPL

唔通我係燈神

咩原因會簡今日買?

貪

AAPL均價幾多？

$285

輸到傻
輸還輸
但都係要收復心情 繼續邁向一百萬
呢個moment我會記住
深刻反省

止左蝕
蝕左5%

All in sqqq & sdow

本身有1000萬本？

笑撚死
樓主完全散戶心態

你當妖股咩
買蘋果短炒

求大大力屌醒

傻散輸少少就放

唔識止蝕